Skysports係twitter 搞左「如果英超完成唔到，應該點算？」投票，結果有超過一半人覺得要當今季無效

猁：屌你老母，果一半都係死獌狗

利迷：兒登仔twitter都攻陷埋

又係曼迷搞事

利: 紅色
強國: 紅色

多謝強國

睇人仆街最開心

利： 明明全世界都心服口服，係得連登曼狗咁肉酸

反利

Any 傳送門

講埋skysports twitter, 咁都要傳送門

曼: 紅色
車: 藍絲
鏝: 淺藍絲

支持黃絲球隊
英超: 屈福特
西甲: 西維爾
德甲: 多蒙特

我懶sor

猁: 打咗30場都唔算? GPA清0?

呢張相證明咗啲咩？
可唔可以證明有接近一半嘅球迷都想利拎冠？

唔識英文？咪話有一半球迷支持當冇踢過

利vs聯合軍

你睇唔明英文同中文？
人地問係咪‘’證明有接近一半嘅球迷都想利拎冠？‘’
或者我幫佢講清楚啲，係48%，根據你張圖

點解投反對就一定係想猁拎冠對依家護緊級又係護級區上面果堆keep 住依個賽果佢都支持㗎喎，第二個option 係連尾三支持㗎喎，好心唔好咩都覺得人只係想同唔想猁攞冠

而佢問證明左d 咩，個投票咪大大隻寫住超過50%人支持當冇發生過，仲想表達d咩，唔通好似猁狗諗到覺得係獌迫害咩

20隊一齊拎咪得囉，洗乜爭

笑左，笑埋右
將上面投票結果理解成‘’球迷想/唔想猁拎冠‘’明明就係你開呢個post提出嘅問題，樓上有人以你嘅‘’邏輯‘’反問你，你竟然笑返人地邏輯有問題。

可能你連自己講緊乜都睇唔明啦，根據你張圖及你嘅問題

Option 1= 52%球迷唔想猁拎冠
Option2: 猁會拎冠= 21%球迷想猁拎冠
Option3: 猁會拎冠= 27%球迷想猁拎冠

21+27=48

睇得明冇？Sor 波台討論唔應該咁認真，我知你玩膠引人笑，笑咗咪算囉

你真係弱撚智，我幾撚時提出球迷想唔想猁攞冠第二個cm 係笑緊猁見到依個結果又會話獌唔想佢地攞冠，而唔係諗其他球迷係因為自己球隊都會有利益先投

唔係自己愛隊拎就梗係唔想其他隊拎架啦
如果投票就決定到邊個拎冠軍
咁以後唔撚洗踢啦
最少hater果隊拎

推

另外個48% 根本背後既結果一樣 不過係到搞分化
樓主唔開post話48%人支持利物浦奪冠